約翰遜受訪憶述上月染疫留院：醫生曾打算宣布我死訊

從新型冠狀病毒肺炎康復的英國首相約翰遜接受《星期日太陽報》訪問，憶述上月染疫留院時生死一線的經歷，披露醫生一度打算宣布他死亡。訪問內容周日（3日）刊登。

約翰遜在訪問中說，他留院時須戴氧氣罩，吸取「一升又一升」的氧氣以保命，以致鼻上留下罩痕。他說：「難以置信的是，我的健康在短短數日內惡化到如此地步，我很沮喪，不明白為何病情一直沒好轉。」

他稱，當時其病情持續惡化，被送入深切治療部，醫生並為可能要宣布他死亡而作準備。他說：「醫生已制訂計劃，處理類似『斯大林（二戰時蘇聯領袖）死亡』的情況。」

約翰遜又說，醫生打算為他接駁呼吸機幫助呼吸：「我以前曾多次因打欖球受傷住院，從未像這次嚴重。」他不諱言當時以為自己無藥可救，幸好之後病情終於有好轉。他表示，在深切治療部留院3晚期間，親眼見到其他病人病情嚴重，深感自己非常幸運。

約翰遜承認，最初確診新冠肺炎時，自己的確輕視了這疫症，在首相府隔離期間還一直工作。後來他病情開始轉差，醫生堅持他必須入院，當時他仍然不願入院，但現在才知醫生的堅持是正確的。

So

好番就join番美國搞鳩支那ok?

Let China pay

死咗咪算
奶共BJ

聽話啦，起5G都聽專家講啦

異曲同工
過多幾十年
我會吹得誇過佢

呢件事對政治上嚟講 可能係最好嘅機會

Blow job 類似斯大林

每滴血都不忘奶共

比喻不倫，Stalin本身就係共產黨

5g繼續同屎為合作，支繼續奶

十七年前經歷SARS果班人

好返就繼續奶支

自己又要玩Herd immunity
中咗招就預咗啦
大把人想入醫院都無得入
佢就有隊醫生stand by
佢係平民一早死撚咗啦

Raab奶得仲勁

死晒最好

我老母成日話覺得自己個時中左SARS
發左幾日高燒
最後不藥而癒
當年訓佢隔離既我
真係唔撚知點應佢好

所以話針唔拮肉唔知痛，經過今次，佢應該對華立場會更強硬

又吹奏,上年佢選時己經全登打J打到炒車

證明呢一隻嘢嘅威力係有限響冇解藥情況下都醫得到

奶共奶到火水

如果病毒係天然進化，係無嘢可以隊到支共，一定係支共制造的人造病毒嚟